有冇愛國者申請咩淘寶信用卡

中國好等錢洗喎

第一次聽 咩黎